急！！ 求救！

部新電腦一開機就入到BIOS 徵測倒硬盤 但係入唔倒window (個硬盤本身就裝有win10) 點搞好